想請教下過來人

我隻狗因爲年事已高（16歲幾），已經四肢冇力左一排。

近排發覺佢呼吸都好辛苦⋯

痾完尿又會訓左上去，或者訓係到痾⋯

我已經盡量抽時間在家陪佢，但真係好怕佢離開⋯

有冇過來人分享下經歷？

遲早